［求問］有無人知呢隻咩蟲？

好硬淨同生命力好強！

樓主下世小心啲。。。

呢兩個月見到兩三隻嫁啦，好難先摵得死佢

推推推

再推

俗稱蕃薯蟲既甘藷蟻象，睇下屋企有無蕃薯係度

Ching犀利
有冇害嫁？

瞓覺一定要將耳孔,鼻孔,口 塞到實一實
佢會去你體內產卵

屍蟲黎 你睇下自己係咪香咗？

基本無害，你睇下你屋企有無發臭變黑壞既蕃薯，正常掉左好快就會消失無哂